[又打到嚟?]點解我telegram keep住updating?

想知得我係咁定有巴打都係咁?
我telegram keep住updating已經半個鐘 係咪又俾人ddos

無嘢了